有冇人試過iPad 用唔用到

未返屋企試唔到

揮手

用到 用緊ipad回你

用緊

正

用到！冇問題

iPad 用split view入post 會睇唔晒個topic

用到

用緊覆你， 不過IPAD版都幾多BUG， 又無得一齊睇哂TOPIC 同內容

有，好順，好靚